22歲仔對香港既女人有感

可以同大家講，無論你同你女朋友既好感情，經曆左幾長時間都好，只要去到一個關囗位要講錢，例如將來。
問題就會出現，最簡單就好似你就30了想安定返份工渡過人生，佢就會嫌你已經冇左昔日既魅力，然後用好多例子去比較批評你既一切。佢出返去依然有唔小market, 而你？只不過係如夢初醒既loser

22歲就有女，巴打好勁

咁你有女定無女

冇

所以趁一齊左後 屌撚殘佢先
第時不幸散左都人老珠黃 乜撚市場都無哂

咪傻啦，男人30先係人生開始，女人30就係人生末落

雞

agger, 前期即25以前真係要忍下，死忍爛忍唔好掛住溫女放棄事業，有事業基礎之後你想玩咩基本上都冇難度

付出可能冇同等程度既回報，但冇付出你連1%回報都唔會有

好認同呢樣 切忌為愛情放棄自己理想同事業
佢一離開你就知自己有幾on9

出街見到人地一pair pair 好 sweet, 放工去拍拖去玩。自己就撲過去上堂考試，真係小D意志力同堅持都崩潰

加油巴打，真係周街情侶，因為單身狗唔出街啦出乜鬼

小弟依幾日做書展
都見唔少pair
有啲又著情侶裝
有啲仲要係咁放閃
閃到我盲
利申:A0 25巴

上堂考試就有前途咩
有女緊係溝左先

我就係成功例子，讀完書仲撚窮

頂硬上，形勢逆轉緊

男嘅唔洗太早開始，
培養財政實力，
之後揀個後生d嘅仲好。